官方GDP接近1萬億既東莞市 2019-8-7

我屋企樓下都多人過佢

拍攝日期為一個工作日

光復咗？

嗨 清

影下D雞竇先知真相

0:30 支中國旗特別高過其他國旗

沒有雞叫 東莞什麼都不是

呢條友拍左幾十條東莞 睇黎條友都幾咸濕

屌 呢D商場專門昆9香港人去買

老實講呢D深圳一街都係啦
去東莞無雞叫撚有人去咩
想當年東莞全亞洲第1紅燈區比個雜總搞到

睇埋深圳三和

好繁榮

鬼屋

光復東莞 時代革命

放心 東莞好快光復

假的

東莞真係靜咗好多

但都有成萬億GDP
PS 深圳市官方話二萬四

Channel拍得幾好，係咪百度運過來？有冇原source link? 想知有幾多大陸人睇緊

平時直播新聞YOUTUBE都比班支那狗洗板架...點會睇唔到

空氣幾好，仲少支那人過香港人間天堂

叫雞革命

亂咁轉產業

雜總搞鳩東莞同以前d昏君on9政策一撚樣

夠錢搞粵獨啦

好似廢墟

東苑好多物流倉係果度

屌死城

最大政治敗筆，我嬲撚到佢而家

俾D廢佬睇下啦
好好好
番大灣區啦
大家一定要SAVE條片
邊個講咩深圳勁大陸叻 好棒棒果D
俾佢自己慢慢睇飽佢
奶啦奶啦

好快去返手握5蚊美金有西屌既日子！

東莞除左市區人流多，其他鎮都唔多外省工變得好靜

仲要支支旗都迎風飄揚 只係得支共旗垂頭喪氣

以為有雞睇

成班共狗翻牆嚟奶共
還掂都係奶點解唔喺牆入面奶

400幾，咪同香港差唔多

吹既姐 撚有生產力咩人都唔多個
以前有雞叫先咁多人上去
順便帶動埋附近生意
依家真係搵橋請埋都唔撚唔去啦

5蚊就想屌閪？
我出10蚊

光復東莞 淫業革命

搭埋白牌車，時間。做咩唔係香港玩

光復東莞 雄性革命

搵黑警去放下催淚彈就自然有人